(叫)飢寒交迫(春)

今日好冷凍，凍到我丁到丁兒也the 了
有冇人可以俾啲溫暖我同餵飽我

呀